唔全民派錢，唔派俾有生果金果D同綜援戶咪得囉

屌

政府有佢地身份證，有佢地銀行戶口，一西西走佢地咪得

唔派畀綜援戶反而派畀李嘉誠?

李+x淨係退稅都有一大筆唔志在果少少，你派撚埋俾佢佢都唔知

咁點解要派畀李嘉誠唔派畀綜援戶?咁派錢個目的係乜?